警方如果聰明既話就應該直接派full gear防暴打7黑社會

肯定直接拉到好多中立民意既支持

宜加？何君堯你真係個天才